- создать 5 объектов. В каждом объекте не менее 3х полей. Все объекты разные по набору полей. (Т.е поле
 name  должно присутствовать только 1 раз в одном объекте )
- создать 5 объектов с полностью разным набором полей. В каждом объекте должен присутсвовать массив и 
внутренний объект. Опишите что угодно, машину, картину, болт... Пример : let man = { name: 'kokos', 
skills : ['java','js'] , wife: { name: 'cherry' } };
- При помощи for in вывести все ключи всех объектов из задания 1 и 2
- При помощи Object.keys вывести все ключи всех объектов из задания 1 и 2
- Создать массив из 10 объектов cars и заполнить его машинами с полями модель, год выпуска, мощность, 
цвет. (Значаения полей могу быть выдуманными)
- Создать массив объектов cities и заполнить его объектами с полями название, популяция, страна, регион.
 (Значаения полей могу быть выдуманными)
- Создать массив объектов cars и заполнить его машинами с полями модель, год выпуска, мощность, цвет, 
водитель. Водитель является отдельным объектом с полями имя, возраст, пол, стаж.
- проитерировать каждый массив из задания 5,6,7 при помощи while.
- проитерировать каждый массив из задания 5,6,7 при помощи for .
- проитерировать каждый массив из задания 5,6,7 при помощи  for of.
- взять объекты из задания 1 и превратить каждый в json.
- взять json из задания 11 и превратить их обратно в объекты.
- взять массив из задания 5,в цикле перебрать его объекты превратив их в json .
- взять массив из задания 6,в цикле перебрать его объекты превратив их в json .
- взять массив из задания 7,в цикле перебрать его объекты превратив их в json и сразу скоприовать в
новый массив.
- Создать массив пользователей. У каждого пользователя обязательно должено быть поле skills которое 
является массивом. Проитерировать массив пользователей и в каждом пользователе проитерировать 
его массив skills
- Создать массив пользователей. У каждого пользователя обязательно должено быть поле skills которое 
является массивом. Проитерировать массив пользователей и в каждом пользователе проитерировать его 
массив skills. Скопировать все skills всех пользователей в отедльный массив

- За допомогою 2х циклів циклів проітеррувати  даний масив і масив кожного об'єкта.
 let users = [{name: 'vasya', age: 31, status: false, skills: ['java', 'js']}, {name: 'petya', 
 age: 30, status: true, skills: ['java', 'js', 'html']}, {name: 'kolya', age: 29, status: true,
  skills: ['mysql', ',mongo']}, {name: 'olya', age: 28, status: false, skills: ['java', 'js']}, 
  {name: 'max', age: 30, status: true, skills: ['mysql', ',mongo']}];



- З масиву users за допомогою циклу витягнути адреси користувачів і записати (скопіювати) їх в 
інший порожній масив.
- За допомоги циклу проітерувати  масив users, записати кожного юзера в сівй блок за допомоги 
document.createElement. Всі данні в одному блоці.
- За допомоги циклу проітерувати  масив users, записати кожного юзера в сівй блок за допомоги 
document.createElement, розділивши всі властивості по своїм блокам (div>div*4)
- За допомоги циклу проітерувати  масив users, записати кожного юзера в сівй блок за допомоги 
document.createElement, розділивши всі властивості по своїм блокам , блок з адресою зробити окремим
 блоком, з блоками для кожної властивості

            			let users = [{
            				name: 'vasya',
            				age: 31,
            				status: false,
            				address: {city: 'Lviv', country: 'Ukraine', street: 'Shevchenko', houseNumber: 1}
            			}, {
            				name: 'petya',
            				age: 30,
            				status: true,
            				address: {city: 'New York', country: 'USA', street: 'East str', houseNumber: 21}
            			}, {
            				name: 'kolya',
            				age: 29,
            				status: true,
            				address: {city: 'Budapest', country: 'Hungary', street: 'Kuraku', houseNumber: 78}
            			}, {
            				name: 'olya',
            				age: 28,
            				status: false,
            				address: {city: 'Prague', country: 'Czech', street: 'Paster', houseNumber: 56}
            			}, {
            				name: 'max',
            				age: 30,
            				status: true,
            				address: {city: 'Istanbul', country: 'Turkey', street: 'Mikar', houseNumber: 39}
            			}, {
            				name: 'anya',
            				age: 31,
            				status: false,
            				address: {city: 'Rio', country: 'Brasil', street: 'Ronaldi', houseNumber: 5}
            			}, {
            				name: 'oleg',
            				age: 28,
            				status: false,
            				address: {city: 'Montreal', country: 'Canada', street: 'Acusto', houseNumber: 90}
            			}, {
            				name: 'andrey',
            				age: 29,
            				status: true,
            				address: {city: 'Quebeck', country: 'Canada', street: 'Binaro', houseNumber: 33}
            			}, {
            				name: 'masha',
            				age: 30,
            				status: true,
            				address: {city: 'Moscow', country: 'Russia', street: 'Gogolia', houseNumber: 1}
            			}, {
            				name: 'olya',
            				age: 31,
            				status: false,
            				address: {city: 'Portland', country: 'USA', street: 'Forest str', houseNumber: 4}
            			}, {
            				name: 'max',
            				age: 31,
            				status: true,
            				address: {city: 'Cairo', country: 'Egypt', street: 'Seashore', houseNumber: 45}
            			}];


- Дано 2 масиви з рівною кількістю об'єктів.
Масиви:
            let usersWithId = [{id: 1, name: 'vasya', age: 31, status: false}, {id: 2, name: 
			'petya', age: 30, status: true}, {id: 3, name: 'kolya', age: 29, status: true}, 
			{id: 4, name: 'olya', age: 28, status: false},];
            let citiesWithId = [{user_id: 3, country: 'USA', city: 'Portland'}, {user_id: 1, 
			country: 'Ukraine', city: 'Ternopil'}, {user_id: 2, country: 'Poland', city: 'Krakow'},
			 {user_id: 4, country: 'USA', city: 'Miami'},];
З'єднати в один об'єкт користувача та місто з відповідними "id" та "user_id" .
Записати цей об'єкт в новий масив
Частковий приклад реультату:
let usersWithCities = [{id: 1, name: 'vasya', age: 31, status: false, address: {user_id: 1, 
country: 'Ukraine', city: 'Ternopil'}}....]





- створити розмітці блок з id, class та текстом в середені. Зчитати окремо цей текст з 
селекторів по id , class та тегу
- змінити цей текст використовуючи селектори id, class,  tag
- змінити висоту та ширину блоку використовуючи селектори id, class,  tag
- за допомоги document.createElement та appendChild створити таблицю на 1 рядок з трьома
 ячейками всередені
- за допомоги document.createElement, appendChild та циклу створити таблицю на 10 
рядків з трьома ячейками всередені
- за допомоги document.createElement, appendChild та 2х циклів створити таблицю на 
10 рядків з 5 ячейками всередені
- за допомоги document.createElement, appendChild та 2х циклів створити таблицю на n рядків
 з m ячейками всередені. n та m отримати з prompt

--Завантажити з мережі будь-який шаблон сайту. Підключити до нього свій скріпт-файл.
 У файлі прописати наступні доступи та дії
 - знайти всі елементі, які мають class
 - знайти всі параграфи ,та змінити текст на hello oktenweb!
 - знайти всі div та змінити ім колір на червоний

============
====class===
============

- є сторінка rules.html. Контентом сторінки є заголовки та параграфи. Заголовки (h2)
 характеризують тему контенту яка вказана в параграфі.
створити скрипт, котрий зчитує всі заголовки, та робить в блоці з id=content з них 
список(ul>li), який буде змістом того, що знаходиться на сторінці.
Скріпт повинен працювати навіть якщо кількість блоків з заголовком та параграфом зміниться.

-Є масив котрий характеризує правила. Створити скрипт який ітерує цей масив, та робить
 з кожне правило в окремому блоці.
При цому в блоці, номер правила записати в свій блок, текст правила записати в свій 
окремий блок.
Результатом відпрацювання скріпта повинна бути структура яка міститься в блоці wrap 
файла rule.html

			let rules = [
				{
					title: 'Первое правило Бойцовского клуба.',
					body: 'Никому не рассказывать о Бойцовском клубе.'
				},
				{
					title: 'Второе правило Бойцовского клуба.',
					body: 'Никогда никому не рассказывать о Бойцовском клубе.'
				},
				{
					title: 'Третье правило Бойцовского клуба.',
					body: 'В схватке участвуют только двое.'
				},
				{
					title: 'Четвертое правило Бойцовского клуба.',
					body: 'Не более одного поединка за один раз.'
				},
				{
					title: 'Пятое правило Бойцовского клуба.',
					body: 'Бойцы сражаются без обуви и голые по пояс.'
				},
				{
					title: 'Шестое правило Бойцовского клуба.',
					body: 'Поединок продолжается столько, сколько потребуется.'
				},
				{
					title: 'Седьмое правило Бойцовского клуба.',
					body: 'Если противник потерял сознание или делает вид, что потерял, 
					или говорит «Хватит» — поединок окончен.'
				},
				{
					title: 'Восьмое и последнее правило Бойцовского клуба.',
					body: 'Новичок обязан принять бой.'
				},

			];




*** за допомогою fetch (як в прикладі) отримати від jsonplaceholder всі users. 
За допомогою document.createElement вивести їх в браузер. Помістити кожен окремий 
об'єкт в блок, при цьому кожен внутрішній об'єкт в свій блок (блок в блоці).
*** за допомогою fetch (як в прикладі) отримати від jsonplaceholder всі posts. 
За допомогою document.createElement вивести їх в браузер. Помістити кожен окремий 
об'єкт в блок, при цьому кожен внутрішній об'єкт(якщо він існує) в свій блок (блок в блоці).
*** за допомогою fetch (як в прикладі) отримати від jsonplaceholder всі comments. 
За допомогою document.createElement вивести їх в браузер. Помістити кожен окремий 
об'єкт в блок, при цьому кожен внутрішній об'єкт(якщо він існує) в свій блок (блок в блоці).
****** при помощи fetch (как в примере) получить от jsonplaceholder все posts. 
Внутри последнего then() сделать еще один fetch который сделает запрос и получит 
все comments. Объеденить соответсвующий post с соответсвующими comment и вывести в 
браузер. Подсказка : в каждом comment есть поле postId которое определяет какой 
комментарий принадлежит какому посту
